有無人煩惱搵唔到男女朋友，覺得自己唔值得人鍾意？

覺得自己出身條件都好差，無樣無身材無錢，無野值得人鍾意。

呢啲唔係話咁輕易改變到，但係你可以改變自己嘅心，有禮正直對人好，改善自己脾氣，識唔識嘅人都多啲關心。一切唯心造，自然你身邊嘅環境同際遇會變好，別人會鍾意親近你。

好老土，但係個世界就係咁運作。